又ddos

屌

屌屌

屌屌屌

連仔安好嗎

咁夜又唔知係咪試新野

慢咗喇你

淨係識呢啲

屌佢老母！

碌個連登姐
放過我啦屌....

DDon9

又貿易戰反制措施

辛苦晒連仔

耿爽爽不爽 不爽

一齊對連仔表白

==

有robot check嗰舊野都無用嗎（真心唔識）

屌 對IT一無所知

頂住

好煩

五毛三毛唔work又玩返ddos，真係無招㗎喎

真係唔知佢DDOS乜春

可恥